岩岩搭𨋢

岩岩同我同𨋢金髮白衫住頂樓個女囝

妳矮矮地好CuteCute好想攬住妳

如果妳見到而個post，證明我地真係好有緣，一定係天作之合，做我女朋友啦

啲囡俾你cow晒啦ching

連登仔真係好危險，搭下𨋢就話要攬人。人地掂下你係咪要射精？

唔怪得我條女打黎話頭先返屋企有個油頭毒撚係咁偷望佢

咁樣講你老母咪同你天生一對 細細個就開始同你搭𨋢 你幾時屌你老母？